政府或將人工島發展方向改為全面發展體育，成為國際焦點

發展藍圖：